（新手求救）水晶功效同戴咩手

之前買左一條紫水晶、月光石、草莓晶同超級七，

有冇玩開水晶既ching知道應該要戴咩手先岩？

同埋見幾靚買左個玫瑰石既吊

吊墜，但唔知玫瑰石有咩用

除左黑曜係右手，其他都係戴左手

搭單問
係邊買水晶好? 唔想比人水

淘寶買真？見到好平 但自己又唔識分

我係系油麻地 玉器市場果度買

Thx Ching

左手入，右手出。
增加運情/能量既都係左手，右手就戴去除衰運的。

樓主super 7買左幾錢 有無相睇

水晶宮

左入右出

吸/ 旺 帶左手
擋/ 避 帶右手

搭單問
新手想買舒俱萊 怕買到假
有無巴絲可以推介啲可靠既店

好似300幾400

點解好似好少礦

淘寶有真有假

不過真都好
大陸工廠好流行優化處理
姐係染色 注膠 加熱等等 仲有好多
粒水晶真就係真 不過可能經過好多"優化"
呢樣野大陸已經默認左 佢地唔會點特別講出黎
呢樣野我同大陸佬傾過

hi 小蛋黃